[ps4]Hori tac4邊度仲有得買？

二手都得
有意可留TG

巴打唔好咁衝動
Hori嗰幾個都唔太掂
建議你唔買好過買 無謂嘥錢